樓契點保管最好？

比我

正一垃圾

過膠

叫媽咪keep

討論下
保險箱keep住年年俾錢
條數等於買個防火夾萬

影印一百份，唔見一張都仲有99張

我就用防潮箱之後放喺床下底

抽起你果手agreement assignment 地契 dmc op之類，其他是但啦唔見都無撚所謂

唔識就按小小錢，當銀行保險箱用

你有冇見過樓契係幾大疊

柒公有樓

完美地話比人知自己冇樓

保險箱lor

書房某一個櫃到
而家d 保險箱全部都要排隊等, 最係個款薄到兩個加埋都厚唔過份契

最好都係按比銀行 ga la，一年轉一次銀行又可以賺下rebate cover番

放保險箱係最on9

柒公咁玩法有幾多rebate入手